heetnet

有冇巴打用過heetnet買玩具？見呢間網店啲Lego幾抵 請問間嘢可唔可靠？

推

黑店

點解咁講 巴打透露多啲

Pish